[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [79] 林鄭黑警藍屍死全家

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

80牙ching

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [80] 開個po都咁___耐！

開錯，請推呢個，謝謝

7到